屌..班上幾個毒撚唔去謝師宴都唔肯夾錢

是咁的
我地平時班上面都算好和諧
但係就有幾個毒撚特別唔合群
咁我作為班長都唔撚想理佢地
但係最近要交謝師宴d錢 去就700 唔去就900
咁個幾條毒撚就口震震話唔去
我話唔去都要夾錢嫁喎...
點知佢地話唔去點解要夾?
我話老師睇住我地咁多年 知唔咩叫尊師重道?
之後佢地細細聲講咩教畜咩狗都唔屌... 就走左了
家陣d毒撚究竟有冇禮儀有冇家教?

樓豬sick ball

唔去點解要夾

去就700 唔去就900
點解唔比700之後NO SHOW?

唔去仲貴

打錯字咋 唔去350

人地唔去關你撚事

老師睇住我地咁多年
無恩都有勞

佢地唔肯比既話玩撚到佢地比啦
日日收埋佢地書包
成班杯鳩佢啦

都錯得好西利

你呢d咁既質數都做到班長 你個班都幾可悲 選左件無口德既班長 人地唔去咪唔去 你唔識體諒人 仲要上來出來講人?不知所謂 毒撚還毒撚 唔去還唔去 校方有無話一定要同學去同需要同學夾錢?

樓豬屌你老母

見到你條仆街就諗起你D弱智1Q題

Sorry 打錯
我係想讚樓豬做得好

一單還一單ok?

唔去既應該係無朋友既毒撚

你仲搞撚笑 一定比人玩得多 可悲

樓豬個腦裝屎

樓豬好波

你老師無糧出既 知唔知出緊4,5萬一個月其實唔洗同學夾 一齊整一份有誠意既禮物已經好好 班長用下個腦啦

同學既一份心意

大家咁話

咁撚有心,你咪幫佢地做份帛金比老師當心意囉

樓主你咁撚勁應該出埋佢地果份嘛
等你老師知你有幾尊師重道

人地唔撚去都要屈鳩人錢
屌得你少

唔好屈屈聲咁難聽
可以唔比錢
但我地背後笑鳩佢小家毒撚

唔去都要俾錢呢個規舉邊個定嘅？

毒撚就係攞黎笑

ching sick ball

Agger

個故仔唔錯

有冇厚面皮到問早幾年無讀個d人去唔去

個班讀唔成書的垃圾
問都廢事了

認錯人

佢地有收人工咖啵 吾好老奉既 比吾比都在乎心意啫 我就吾作更多既評論

屌你老母
爛牛係第2個 user呀
我係窄腳牛呀

靜音啦你

唔去點解要俾錢 on9

啱啊
grad din呢啲不嬲去唔去都要俾
人唔到禮都要到啦
禮儀呢啲野啲毒撚識條春咩
個個都唔俾咁之後點run落去?

曲線得太明顯

On撚9，樓主係咪冇腦
咩叫專師重道，講錢既咩？
唔比咪唔比，毒撚唔去唔撚洗你比意見

錯得咁撚離譜

其實去有好多野要準備同面對
西裝又是錢 無就又要去又唔合群 就算所有人唔介意 佢地都唔好意思
影相 聽樓主禁講 就算佢地去都無人會理佢地
到時又自卑又無野做 等走 好慘囉
放人一命啦 施主 有時唔好睇表面太重 好仆街囉

去又比人笑毒撚，唔去又比人笑毒撚，我寧願唔去

毒撚

有咩誤會？

無撚有錯

點解個post咁熟口面

唔岀席有咩理有要比錢？

講緊唔去唔比錢好小家

你一定係毒撚

唔去未唔比，你夠膽未去搶

Mk仔唔識數字係咁上下

小家

所以平時我去食飯一律大大聲屌鳩d waiter

啲毒撚收結婚帖會唔會人情都唔做直接掉左張帖

咁你唔講班毒撚去

小家

無社交唔識人情世故既毒撚

我覺得老師請番學生就真 無學生 老師就無得撈
無我地佢地邊到有咁多人工

無老師都唔會有學生喎

成班毒撚係到負皮

撚知咩

嘩 而家grad din要成一差野咁濟

講唔去graddin就係唔識social既人 真係好適合做日本公司
放左工要成班去喝 唔去就話你唔合群
一年一次強制參加公司旅行 旅費係你人工度抽
唔想去？唔尊重同事上司呀 唔識做人呀

崇優咋

我係毒撚呀吹咩！
我係唔去群體活動呀吹咩！
我係唔比錢呀吹咩！

唔去咪唔去，你有得逼人架咩?你邊位呀

請問樓主係咪96出世？
今年先中學畢業？

自己計下

毒撚咁麻煩架

唔麻煩就唔係毒撚啦

同你生勾勾做咩要請你食飯
on99

俾我就大大聲屌到班毒撚俾double

你講乜鳩呀

清識波

負皮第一百個是我比的 垃圾

忍唔住登入回
點解咁多認真撚

毒撚到核爆

唔加底仲貴過加底

合理化煙幕都唔識好打有限

小額錢債審裁處幫到你

同逼人去保局區營有咩分別？

樓主引到成班毒撚嬲到扎扎跳 講真真係好嚴重嘅毒撚先會唔去graddin 成班仲喺度打飛機話咩而家u life好開心真係笑撚死 見到樓上班毒撚咁認真講咩點解要比錢就好想笑

唔去謝師宴班毒撚會有u life

敢問班長，準備賺幾多？
唔去既話果350會點用？
回應下

詭ching真係厲害，個個post都可以釣到班認真撚出黎

問得呢d問題既都應該係毒撚

班毒撚兇佢兩兇就磅水架啦

最好收多佢一倍

咩意思

收撚皮啦八婆
攞錢去拉面皮呀
屌你老母

曲到圓

唔撚想理又理？咁撚尊師，人地唔俾個份，你貼囉
成校歌頌你兩年添

教畜狗都唔屌

開名啦咁撚狗

上連登 勿認真請善用起底功能

你老師無糧出既 知唔知出緊4,5萬一個月其實唔洗同學夾 一齊整一份有誠意既禮物已經好好 班長用下個腦啦[/quote]
同學既一份心意[/quote]

佢比你逼住請就唔係佢心意啦 你既心意唔代表人地既都一樣
樓上講得太岩 老師本身有人工 教係義務
覺得教很好 夾錢/diy禮物都係心意
何況人地可能屋企經濟可能吃力
你想夾錢就逼人地陪你夾錢請 自私
可能佢地仲要唔鍾意個老師

你人畢業智商未

同學既一份心意[/quote]

佢比你逼住請就唔係佢心意啦 你既心意唔代表人地既都一樣
樓上講得太岩 老師本身有人工 教係義務
覺得教很好 夾錢/diy禮物都係心意
何況人地可能屋企經濟可能吃力
你想夾錢就逼人地陪你夾錢請 自私
可能佢地仲要唔鍾意個老師

你人畢業智商未[/quote]
Quote錯

傻閪衝入黎對號入座，你真係弱智架

幾皮野一個月人工仲唔夠？

奉旨要去？

啲死毒撚真係 之前去唔去都要比700

故事五分，不能再多了

5分滿分？

有人嫌多？

唔報警？

冇人嫌錢多姐係唔洗俾錢啦
俾完咪少左錢

比700，之後入到去見一個教畜吐一啖口水跟住走
咁咪抵返哂囉

唔去嘅話一蚊都唔會比啦
唔撚去仲要幫你班傻仔夾錢？
最多搵個信封入一蚊俾你做白金

又回帶

教畜咩狗都唔屌.

無家教

比人玩完唔服氣 你走啦小學雞

一個po咁多新會員

捐返入你老母個閪啦
仲柒唔夠？
詭ching玩極都仲係有你班垃圾上當

其實班毒撚好唔尊重場合

咩事

100％假膠

收爹啦尊師重道
正義到打冷震
唔去點解要夾錢咩道理？？

請google訴諸頑固

而家連登係我地mk 5p先係主流
我地班mk點會唔去graddin？
班毒撚收皮啦

屌你老味，而家成千蚊謝師宴 癡撚線

千幾蚊都無 垃圾